毛記聽日終於唔跌

放心了

有咩留返拜山先講啦

用你屎眼睇清楚

買左幾多呀